金庸小說應該睇修訂定新修好?

小弟中學時只睇過神鵰俠侶 (修訂本) 好似係最流通既ver.
依家打算追埋其他既作品 想問一下應該修訂(舊)定新修(新) 聽朋友講某幾本改得好多 而且覺得新修畫蛇添足 講得太白
定係both?

推推

個人覺得無咩所謂

睇晒

我之前係先睇舊再睇新 比較下金庸諗法

天龍八部睇舊版

無所謂

咁我決定兩set都睇